---
layout: single
category: "blog"
title:  "معرفی رشته مهندسی پزشکی"
tags:
  - وبلاگ
  - مقاله
  - مهندسی پزشکی
  - متفرقه
---

مقاله من برای معرفی <a href="https://blog.faradars.org/%D8%B1%D8%B4%D8%AA%D9%87-%D9%85%D9%87%D9%86%D8%AF%D8%B3%DB%8C-%D9%BE%D8%B2%D8%B4%DA%A9%DB%8C" target="_blank"><q>رشته مهندسی پزشکی</q></a> تو <a href="https://blog.faradars.org" target="_blank">وبلاگ فرادرس</a> منتشر شد.

<a href="https://blog.faradars.org/%D8%B1%D8%B4%D8%AA%D9%87-%D9%85%D9%87%D9%86%D8%AF%D8%B3%DB%8C-%D9%BE%D8%B2%D8%B4%DA%A9%DB%8C" target="_blank">
<img src="{{ '/assets/images/bme-intro.png' | relative_url }}" alt="معرفی مهندسی پزشکی در وبلاگ فرادرس"></a>

این مقاله برای افرادی نوشته شده که میخوان تازه انتخاب رشته انجام بدن (چه برای کنکور و چه توی مدرسه!). ولی در کل برای اطلاعات عمومی هم خوبه. به درد دانشجوهای مهندسی پزشکی هم میخوره که بتونن رشته شونو بهتر به بقیه معرفی کنن. :thumbsup:



<div class="well">
<div class="rw-ui-container"></div>
</div>
